「回力鏢」科大教授笑香港人什麼都怕！因為閉塞貧乏！

教授不要帶口罩啊

教授死撚左未

這個教授好短視

中國的知識份子 精英階層